屌你老母無線不如重播楚漢驕雄好過啦

同意

老衲 你依個卑鄙小人